{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012644",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아난티 앳 부산 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 予約をする際の注意事項は次のとおりです。 洗面用具は無料で提供されますが、歯磨き粉と歯ブラシは有料です。 寝具を追加で必要とする場合、40,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 ただし、エキストラベッドは提供されません。 宿泊客には特別な特典があります。 予約日から2023年9月1日から宿泊する場合、特別特典が適用されます。 アナンティアット釜山の12階の宿泊庭園は、宿泊客に1泊1回の飲み物を提供しています。 また、アナンティアット釜山1階の屋外プールは夏のピークシーズンのみ運営され、L.PCrystal1階のSpring Palaceでは宿泊客割引(50%)が適用されます。 メインプールはオフシーズンと冬期にそれぞれ異なる営業時間があります。 調理は不可能であり、全室にはツインベッドが二つあります。 客室はメゾネットタイプになっており、1階にはリビングルームとバスルームがあり、2階には寝室があります。 駐車は1部屋あたり1台まで無料で可能で、追加車両は1時間あたり3,000ウォンの費用が発生します。 チェックイン時に車を登録する必要があります。 朝食はルブランLeblanc/エル·ピー·クリスタルの2階で提供され、営業時間は午前7時30分から午後1時30分までです。 値段は大人は65,000ウォン、小人は55,000ウォン、未就学児は45,000ウォンです。 確認すべき事項はチェックインの際に割り当てられる客室とベッドタイプは保障されず、画像と異なる客室に割り当てられる場合があり、客室の展望は保障されません。 また、特定の展望の客室を保障しておらず、未成年者は予約ができません。 入室利用案内は提示されていません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "洗面用具は提供されますか？",
            "answer": "はい、洗面用具は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "いいえ、歯磨き粉と歯ブラシは有料です。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加する場合、追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、寝具を追加する場合は40,000ウォンの追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドは提供されますか？",
            "answer": "いいえ、エキストラベッドは提供されません。"
        },
        {
            "question": "特典はありますか？",
            "answer": "はい、予約日から2023年9月1日までの宿泊者には特別な特典があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊庭園では何が提供されますか？",
            "answer": "アナンティアット釜山の12階の宿泊庭園では、宿泊者に1泊1回の飲み物が提供されます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ運営されますか？",
            "answer": "アナンティアット釜山1階の屋外プールは夏のピークシーズンのみ運営されます。"
        },
        {
            "question": "Spring Palaceでは宿泊客に割引がありますか？",
            "answer": "はい、L.PCrystal1階のSpring Palaceでは宿泊客に割引(50%)が適用されます。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはツインベッドが二つあります。"
        },
        {
            "question": "客室の構造はどうなっていますか？",
            "answer": "客室はメゾネットタイプになっており、1階にはリビングルームとバスルームがあり、2階には寝室があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、1部屋あたり1台まで無料で駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "追加車両の駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "追加車両の駐車料金は1時間あたり3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はルブランLeblanc/エル・ピー・クリスタルの2階で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の値段はいくらですか？",
            "answer": "朝食の値段は、大人は65,000ウォン、小人は55,000ウォン、未就学児は45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室とベッドの割り当ては保障されますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、チェックイン時に割り当てられる客室とベッドタイプは保障されず、画像と異なる客室に割り当てられる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の展望は保障されますか？",
            "answer": "客室の展望は保障されません。特定の展望の客室を保障しておらず、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の方は予約ができません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室利用案内はありますか？",
            "answer": "入室利用案内は提示されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 557,
        "QA": 728
    }
}